Informacion de entrenamiento de la red : 


	> Tipo de red : 
	> Cantidad de entradas : 1
	> Cantidad de neuronas ocultas : 48
	> Funcion transf. capa oculta : tansig
	> Funcion transf. capa salida : purelin
	> Funcion de entrenamiento : trainlm
	> Cant. maxima de errores de validacion : 35